勇武活動暫停，和理非活動進場

人權法將近，我覺得我地應該暫停勇武活動，比啲時間文宣手足更新同埋發酵效果。
再者，人權法即將通過，最近有風向譴責放火同私鳥，因此呢個時候應該轉一下方向。
港共唔會因為你地裝修就怕，佢更怕係美國政權，比啲時間國際戰線做野
但叫停勇武絕唔代表休息，我地要繼續做下和理非活動，一來比前線手足休息入新裝，二來比啲時間大家討論方向取得共識。

重申叫停勇武唔係想分化，覺得勇武無用，而係覺得和勇應該輪流上場，兩者不可忽略其一。詳細如下：

1.18區修補/更新連儂牆
文宣速度唔夠前線活動快，加上依家宣傳好似越來越少，有好多上左年紀既人跟唔上資訊，更新翻各區連儂牆可以宣傳同解釋翻近日活動。

2.被裝修，裝飾既店鋪要痴牆紙
眼見好多地鐵站同黑心店鋪被裝修後，手足無即時痴翻牆紙解釋原因，令附近居民甚至國際有留意香港既人好多時都唔知裝修既原因，為免令佢地誤會我地係唔係破壞，唔係無差別裝修，所以應該每次裝修後速痴牆紙解釋。
例如：
黨鐵>831，以及多次出賣港人

福建360>8.5斬到手足傷殘

美心集團>太子女聯合國抹黑香港示威者，要求學校開除手足學藉

中資銀行>中共逼害港人

3.和理shop
可以搞翻兩日全民去*傑出餐廳*食飯，涼冷氣，禁飛仔
例子：
元氣壽司>飲茶，食酸薑

Starbucks>坐低溫書做功課
各大酒樓>輪流排隊拎飛

4.各大商場快閃唱歌叫口號
手足可以帶不同面具,口罩一齊出席，又人數話比政府知就算有蒙面法我地都唔會驚佢，而且活動老少咸宜，全家大細都參加得，又有凝聚力又美觀

5.全民日日口罩
唔洗講啦，依家又有伊波拉又肺炎
各位帶翻個口罩保護自己啦

仲有無其他方法/意見？
歡迎手足一齊討論。

pish

到和理非出動既時候

和理非10日 只要人權法過到再勇武過

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

和理非出動，長期抗爭，勇武暫時休息一陣。

推啊推啊

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

推 呢排開始多左人對裝修有唔同意見
有唔少人都唔知點解 應該停止下 等足夠文宣
係時候和理非下 前線休息下

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

大家要冷靜, 理性分析, 中共想做咩, 我地唔可以變成中共口中既暴徒

push

推

推 唔該哂勇武
到和理文宣再推返靚個國際戰線

支持

和理非出嚟啦

同意,推

Push

推啊！

今日嘅港島大遊行就係話和理飛大遊行，結果企一隊狗係到就全部人全速跑走，加埋全港大搜捕截巴士拉，今日和理非都拉咗百幾人啦，而家搞咩商場和你唱都好大機會圍捕告非法集結同蒙面

遍地開花啦

重要文宣 推呀

勇武暫停唔係問題
但現在玩連農場都會被人斬
到時又係變返私了

要停 就不如一齊停
玩網絡文宣一星期
組織返啲料

同意，依加對面就係想你勇武，遍地開花，

再幫你順水推孤舟，發大佢，孤立勇武。

要多d和理非活動，重申返五大訴求。

推 多謝勇武

TUI

要比人知道我地收放自如

on9, 所有野可以同時做架

同意 搞咩都好
唔好再集中一區遊行

文宣真係好重要

其實畢嬲都係閒日和理非，假期勇武

個個勇武快閃區區開花!仲和理?比人斬,比人打,比人拉!

唔好話上年紀的人
我有時放工太夜
訓醒再睇都有小小跟唔上進度

所以文宣好重要

做下和你shop 唱歌團，同18區連儂團喇
勇武手足要休息同埋整裝，今日有投石車唔錯

和理非已經識召喚就已經減少左比人打/斬，俾返啲信心和理非喇

首先陣地戰真係可免則免，遊擊比較對我方有利，
真係唔想小朋友被捕.......

十二至十八區行動拉散警力會事半功倍

同意

勇武裝修，和理非行街

岩
即使係前線，亦都未必突破到個心理關口去正面同黑警衝突，黑警一衝埋身，前線大部分就散，如果係咁，咁無需要團一大批人係度對峙
除非前線進化到有隊形，有戰術去反攻，甚至乎主動土攻，否則唔好集中某一地區，因為仲有交通因素，不利散水

但遍地開花就全部自己區，極高流動性，安全好多
而且呢排最好只係進行輕度ge快閃纏擾就得，唔洗做破壞，一切等美帝法案再算，快閃如果可以做到連記者都跟唔到咁就最安全
只要無人被捕，就代表政府同黑警無能力應對，呢個對佢地會有好大壓力，咁會更容易令佢地做錯事

我想講。。。
現在政府一定唔會再發不反對通知書比民陣
黨鐵又不斷封站
popo又不停封路
亦係咁截停巴士
我身邊的和理非根本唔敢出
好似今日九龍遊行
所有路線都比popo block哂
和理非根本走唔到
叫人集中去一個地方遊行根本係送死
你無出去就唔好鬧勇武
根本政府唔會再有機比你百萬遊行
講咩讓路比和理非全部係廢話
用個腦諗下都知道啦
所以十八區遍地開花先係出路
如果想安全可以先和你SHOP
唱歌又好、罷食罷買又好
我唔信佢日日都唔開
就算佢唔開我地都成功
遲早都迫商界同政府割蓆
我地再去附近地方表達訴求
係自己地方走都易好多
Anyway唔好再集中一個地方遊行

Tui

不分化 不割席 不督灰

推呀！
林鄭就係專登係放假依幾日推蒙面法 做就我哋黑材料！
香港人無論如何在這一次已經贏得了很多。最重要的是贏得了國際社會的支持及同情。美國國會很快便會通過那一條《香港人權及民主法案》。這條法案可以產生的殺傷力，遠比很多人想象大。法案的具體內容及制裁範圍、制裁方式，仍然有很大的空間去不斷塑造，也會成為往後繼續向海外爭取的動員平台。世界各國的支持也十分清楚，對中共或多或少都構成壓力。無論北京有多口硬，讓壓力持續下去，讓香港的問題繼續成為國際社會的關注焦點，把香港的情況國際化，仍然是對香港最有利的。如前所述，香港人依家有大把籌碼在手，可以逐步推向國際社會慢慢同佢玩，過去幾個月的海外游說及文宣工作也有效果。不能冒險讓暴力升級而失去這種同情及支持。特別是當破壞已經涉及公共設施的時候，這種支持可以短時間之內變得脆弱。這一點必須慎重。

見你呢個和理非行動post 就推

個d 和理非分化撚食屎

真係要等條法案通過先可以制裁班仆街，各位手足要忍耐🙇🙇

Push呀 等班勇武手足休息下啦

我地啲連儂牆都俾人撕哂，真係要搞搞佢